英超終於有隻左翼係有我當年既級數［感動emoji]

佩利錫😢

可惜他不是阿狗

想轉做車迷了

Saka

Ok

我已是車迷了

唔參

Ching好波

喂牙

戒奶先講啦呢件

樓主眼光準到